Princess Connect Re:dive [5] 齊齊中黑騎

公式web :

Twitter :

Radio :

APP STORE :

GOOGLE PLAY :

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN
vpn 方面唔太清楚

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 有無咩建議首抽?
A: 生天目 內田 日笠，聲優名嚟，睇下表對照返
追加:最重要有愛 大多數都有用同埋有得換 唔洗擔心咁多 時間先係一切

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如mimi(2星兔仔)/miyaco
(布丁)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中峰/後防/魔法師/補師

Q:現存有咩角色？同埋我睇唔你哋啲稱呼
A:睇呢個表啦，通常都係叫佢啲特徵/聲優名

1-3星角色技可以在此收看

10抽

VPN攻略
openvpn+vpngate
用法:
1 安裝openvpn
2 上搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)

3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

張gif

🇯🇵Cygames 匠心鉅作✨
💯日本殿堂級動漫RPG💯
💰金賞製作團隊完美打造💰

快抽
聽講好多人中

40抽 之前仲中左隻真步無cap

70抽射哂落海

50抽 0😂😂😂

我都仲係冇布丁

第40抽斷咗線 重登就中咗 多謝斷線

個個都中

係咪SET錯機率

咁多人抽到，會唔會話出錯機率回收返

抽唔到妹法打龜

30唔中,等6點準備轉生

刷首抽係咪一定要重裝

過到6關王呀青...

轉生準備

50抽乜都冇

卡緊7-8隻濕鳩龜 決定升黑貓法屌柒佢老母個閪

我岩岩用布丁偶像中二初音千歌 宜家卡7-11隻打後排的19

好多坦
唔知練咩好

布丁都唔練

初音

玩緊第三日 真新手
係咪優先升黑騎 布丁？

屌

好似係

仆街得番20萬 升唔到黑騎打pvp

俾石買錢啦
渣ga

等6點
尋日邊個祝福我全女神石

好似係我

無石了 留緊石抽阿里沙

90抽得隻卜m同布丁

轉生吧...

屌個個都有黑騎

終於有坦, 好撚感動

頭10抽就有虹 仲以為中
點知係果隻火扇 之後全部垃圾
6點都唔中 就轉生

女神石由4粒上到275粒

唔轉啦,隨緣咁玩算

女神石係咪換黑騎碎升星

等6點收埋1500石先一次過抽算

仲有幾多抽呀

要好多先升到一野wor

睇返d台仔話比4k換隻黑騎係幾抵

1隻黑騎,4萬石仲有其他野

4K HKD...

個google新手包係100 有償石 300體同1 D錢

依家用緊個300體黎幫黑騎刷裝...

同fgo同gbf既天井黎講仲平d添

日版好似冇呢d保底

見到巴哈講9萬羊唔知係講緊呢隻定GBF
台版你咁有信心課? 唔驚佢一年執左?

又唔會既fgo 台版仲係到

gbf,抽夠300抽就比你自己去換1隻

所以我抽完就算,都唔知玩得幾耐

FGO丫....
有名你叫
BTW台版CC仲係唔係度?
亞瑟王好似執晒

50抽 120粒女腎
石

加埋呢1500石就有40抽, 係唔中就100抽都唔中架啦

icon 改到咁

睇完巴哈勵志文
冇黑騎都可以玩落去
後續都有好多強角

成堆人十抽中

見有人問坦，以下係簡單整合：

布丁：物防高、無敵
黑騎：魔防高、吸傷盾、破物防
抖M：魔防高、嘲諷
偶像：雙防平均、暈、嘲諷、攻buff
Mao：物防高、血高、自身回血/防buff

弟控：support向、物防平均偏高、物傷盾
粉拳：support向、拉、暈、減速

其他前衛基本上都係打手

黑騎係咪最難升星

羊駝呢

一齊轉生吧

仲未執

想知princess connect re:dive呢隻野日版咩環境
點解好似咁快出下一代咁

我日版冇黑騎由開ser玩到而家冇乜大問題
係間唔中會嘈差隻黑騎搞到有組合限制

而家日版都OK 多人玩 雖然都見到有話980抽唔中水著黑腦既課長棄坑

呢隻好耐冇見到
日版而家魔攻強勢都冇乜機會用

15$有30萬 抵呀仲有300體

仲有100石呀

唔計粉拳一定係
粉拳係一隻兩星起手嘅support向煩膠…

巴哈好撚多6隻3星問可唔可以開局屌

仆街巴哈有個撚樣頭82抽有 真琴，雞塔，靜流，黑騎，初音，真步，偶像問人開唔開得 台仔真係多曬命人

隻黑騎升到rank 5咋

黑騎個故事成堆日文

台狗=弱智

係咪個個轉哂台服

咁嚴重 起碼補多1500石啦

gchi

玩咗2,3日 開始唔夠錢唔夠料
每日已經買咗40*3體 但買得1次mana
應該買多3條體定買mana好

呢隻係咪勁野

應該買月卡打2次地下城拎錢

R9/10有命中裝備, 三弓陣輕鬆打爆布丁

70抽0 3星
準備轉生

未有打算俾錢玩住 啲石仲幾夠用
btw 連登有冇公會

去巴哈睇下
包你爆血管

唔係石問題, 係打多次地下城有錢有碎片同有地下城幣...

等6點可以準備轉生

LM

已經開始刷緊首抽

計埋頭21抽
91抽得2 3星係咪唔正常
5分鐘後準備轉生

yes

諗住棄Game
爆體打PvP 拎石抽埋算 打到328名打唔上
終於抽到

抽左成200抽

可以去轉生lu

100抽
兩3星

等埋後日果10抽

即係首抽之後冇中過

日版輕鬆200抽以上0 3星

原來有得收番黎拎錢

好彩唔使轉生
50抽人生已嬴

齊齊轉生

想問有咩補係勁，用一開始嗰隻一次補得嗰啲啲血

依家先知

衰埋

有88888mana收

屌你老母

新手留名

勁野都屌

用黑騎終於過左6關

我要黑騎

公平咩

再抽啦

成功轉生了
1+10抽

人生已嬴組合

爆機

咁樣好唔好

課一pack先中

黑騎+狼啦

咩係黑騎+狼 係咪要重刷

即係上面轉生個位巴打

前前後後100抽最後送1500石先中

而家反而 唔知狗狗 個位放邊個好

台服儲石到而家
頭先140抽
一隻五星都冇
係唔係可能重刷

5星

打錯，三星

抽埋派果1500石都仲係0...total 60抽
btw 偶像rank7之後超坦，宜家卡7-14

抽完二星冇千歌其他齊
三星得下面呢兩隻

重刷定係兩星玩落去
0課

巴哈咁多人轉生 分分鐘新區PvP 勁難打

抽完40抽得隻抖S.......

PvP係咪會一直固定係一個區

黑騎其實冇咩嘢
冇五星wfc
後面冇初音莫妮卡都係wfc

係

屌課左月 唔想轉生

有冇人畀到意見
同埋呢隊可以點執

巴打好似唔多惦
不如重刷抽過

咁四日後再刷過
希望唔會被人拋太遠

轉生大成功

玩晒la

都想好似你咁
返緊工轉唔到生
上網太慢

買account 穢土轉生

留名

淘寶不了

推到8-1 聽日可以打vh 地城

發現公司係連刷都刷唔到
睇嚟要放假先有得刷

大功告成

轉生轉去呢個o唔ok

而家個轉生要求係黑騎+狼掛

我覺得月月重要過黑騎

肯定左就課月卡
已經哂左張
非歐洲人點中哂2隻
真心驚又好似轉生前80抽唔中3星

可能記低資料先
再刷過睇下有冇仲好啲既
咁往後非洲左都唔怕

地下城vh 道中對面大約幾多戰力

抽黑騎60抽比多2隻唔隻唔關事既我

巴打有多分享下
公司隻firewall應該見我刷首抽流量太大
停咗我

如果上世是但俾隻三星
我應該都唔會轉生

巴打想要咩
應該刷埋今晚

仲未放工咩

晚晚十一點

LIHKG既會長可唔可以俾我入？
名：檸檬茶

抵WO

睇中佢布丁 黑騎 月月 爆弓 千歌
好似岩岩好一隊

唔想用信用卡可以點淘

黑騎 月月 充電寶 爆機

但呢隻game既引繼方法,買acc會唔會危險左d?

7仔入錢? PPS好似都得
不過PPS我淨係識用黎交錢同交卡數

可以自己轉密碼

充電寶好用? 係咪要後面先勁?

上網睇7-11都要電話認證嗰啲，不了

20抽出左黑騎

我覺得淘都係淘4隻3星開局好D
之後唔洗再抽可以食石追進度

岩岩試左

如果用資料連動

我模擬器改完a id個pw

部an機本身係a id係唔駛入pw就入到game

綁完google acc之後就唔知,因為本身就綁左

巴打 我有個黑騎+莫妮卡+真步 你要唔要?

我試左咁
iphone(買完ac入再改埋pw)
之後再用ipad入原本味改果個ac pw入唔到

入到game改唔改到pw?

有冇巴打幫手睇睇 唔係好知練邊幾隻先好

深月必練啦
都係減人防

我睇下自己刷唔刷到黑騎 狼先
如果到時你未畀人我再問下

有黑騎小望 仲放唔放布丁出場？

唔夠攻擊手

今日開始玩
請問應該點組隊/主練邊幾隻 唔該哂
爬過下文 啲主流副坦/輔助好似都冇
但係懶得再刷了

臨輸退出再入去打過啦

駛唔駛咁難打

咁樣好似唔夠力 3隻坦 有無得執下

第7章拎劍碎片3星唔到
搞到用唔到掃蕩

3隻坦都要升
但唔洗放埋同一隊

放左隻狗狗夾係黑騎同小望中間 發覺d怪成日打3號位

同埋最好放隻補

叉電最主要係幫最近嗰個回TP
火扇/真祖/水Mao/貓/狗

萬幾石得隻重複 3星 棄得

貓係邊隻

貓劍, 2星, 法師殺手

有冇人用夜神6.2.1.1唔卡logo 但卡更新

玩到落去? 應該會輕課

係咪玩死頭5隻就ok? 有冇邊隻要換?

btw呢個公會有幾多人

卡左係CY games郁唔到
之前熄root就ok, 依家唔知咩事
轉用番bluestacks

點解唔係狼
BTW點樣留起佢

有唔少角都有用
女主,優衣,優花梨,鈴奈都有用

選單搵帳號連動

唔刷了
偶像+黑騎
定靜流+黑騎好

巴打你呢個帳同我刷果個差唔多
都係望同黑騎
但多隻中二
兩星都同我差唔多

都係再刷算
每日刷唔到好多次
兩個星期都刷唔到直接棄

留個帳俾我可以嗎

頭先打多1500石再十抽普池
又中黑騎
咁就50女神
我留住觀望下先

Ok
呢個帳有血統

希望LIHKG戰隊聽日仲有位

滿血入地城vh 睇埋今日升唔升到隻rk 7先入去打

打埋今日既體應該上到3000內pvp

vh 地城唔打王剩打頭12關都50萬

50萬升一隻新角都唔夠用

買左月卡兩場就一百萬

屌點跟

你有無升2*貓同暴擊弓

打魔攻個隻？
未練

弓我練左黑髮個隻。。。

打到第7中間d野打我第2隻人

地下城換緊小望D碎片
希望唔好行錯路

我都換緊過多幾日可以開花

屌VIP ACCOUNT

我首抽小望狼妹

爆機ACC

你五隻三星 我得四隻

魅魔無撚用唔計

你地班歐洲人
點跟
仲未抽到狼+黑騎

個個都狼加黑騎
玩晒...

D人未升RANK7係咪過唔到第7章
想衝

歐帝。。。我80抽一隻3星都無。
首抽偶像中二

抽
btw 我偶像差廿粒就開花了

我魅魔同雞塔, 仲慘

點解你地咁快開花
要成百幾粒
一日換十粒都唔得啦

你地個個都狼+黑騎
痴線
我都係棄算

我都冇狼...

諗緊如果兔主攻+忍減防
頂住先得唔得

過到
我全rank 6

問下D大佬先得
我未有黑騎之前圖都推唔到
因為我到依家都冇布丁

我無黑騎

我課左金架
新手包600石 60蚊
月卡40蚊
仲有GOOGLE包15蚊

用女腎石

好似頭幾多十粒就1石1碎片
之後會貴D?

RICH

之後都係課月卡算

同路

我換到宜家5：1

same here

我記得頭一次120碎要400女神石

仲未開到公主鬥技場
好似好蝕...

唔係咁易架葉師父
我都仲卡緊8-13隻電雲

新手首抽是秋乃
3星又坦可去馬?

黑騎 & 狼

黑騎加月月

申左入lihkg 有位唔該加一加

又卡關
NORMAL7-7
HARD 5-3

又一隻

7-14卡左幾日
第二波隻噴毒好難搞

hard 5-3 佢隻弓手KICK住係朵花後面點打

尋日抽完隻黑騎即刻過咗第7章

Lihkg仲有冇位,聽日先入到

我見29/30
SET左要申請

曾經覺得一百萬好多
但玩到後面升一招技要5萬幾6萬…

後期升爆1隻角要1000萬到

點解首抽快啲
Ios好煩

7x粒女神石 谷曬落純道?

我兩部手機刷

30左

你7X粒都升唔升谷黎做乜?

歐洲人黑騎加狼女
普通人黑騎或狼女加隻三星

冇400粒不如咪升，已經唔預你5星

依家連黑騎都抽唔中了

琴日刷左成晚
驗血驗到自己都係非洲人

如果你本身有狼女其實都唔使刷

接受唔到80抽0三星
諗住有一隻都好
見狼女第時有得换
棄舊ac换隻黑騎+80抽仲好

狼女換既速度同你有冇狼女有關
你成個公會都有狼女先快

最緊要有得换
咁就唔驚非洲
黑騎始終限抽

黑騎加莫尼卡開唔開好

第一隻rank 7 聽日升埋黑騎

重刷吧
莫尼卡pvp勁，但有得換

依隻game機率好西
暫時試過200抽0三星

冇狼女唔知會唔會俾人踢

會

見到字都傷心
今次再非洲就真係算

女主係邊個

大波飯團

當我冇講過, 定係白毛先係女主

唔會，但冇狼女既話一定要有抖s(兩星眼罩個隻)
其實冇狼女但有黑騎，抖s，黑貓
公會戰傷害都唔會太差
咁當然有就最好

幾搞笑

咁碎片係咪要換俾黑貓先...
換左2次小望...

啲女神石係唔係優先升左狼女同黑騎先

普黑貓唔急換

女主應該係可可羅

換左偶像先
坦黎講偶像好萬用

原來我有抖S, 未練
冇抖M

黑貓係邊隻

【心得】所有角色名稱的對應文

三主角隻黑髮

差好多，狼女有兩招減防
深月得一招

黎多十抽都仲係0....
放棄了 儲石等下個event

唔重課無得追啦
出一次新野抽一兩次就算

有梗係好
冇咪唯有頂硬上，借人果隻
我到家下都冇狼女
每次公會戰都打到2千5,6萬傷害

唉, 仲未打到去開公會戰呀
好蝕呀...

公會戰都未開

記錯, 8-15戰隊

我都未開到3v3 太難打主線

貼番上個po 巴打留落既圖
save左佢冇壞處

打到7-12

你神隊都話難

出邊5隻推圖容易d 卡卡地

唔夠角色用好想抽但又想留石等其他野

咁都卡

拎唔到3星啊巴打
同埋想問下邊d傢私會出道具

重刷偶像 狼妹 黑騎就唔卡

地下城打完BOSS D傢私會出道具

升LVL, 升RANK, 升技

PVP依家先5000名

送黃豆

106名

D體回得好慢
好撚養生

刷到懷疑人生

瑪那包.....買or不買......

空花講每句野都核突

不買

個支咩黎

Dps二星係咪兔同狗拳都勁
練左邊隻先？

申請左lihkg公會
id:capsgap

狗拳PVE神角
兔都勁, PVP爆發高, 但整體冇咁實用

兔最好用係隔山打牛
前面布丁擋住都打到後排

隻隻都有用咁
得魅魔冇用

你地入世界奇觀定LIHKG戰隊

我入左LIHKG

但好似2個都滿左
有冇人開LIHKG2

新手一問 起手好像隻狼咁既女3星 加隻UP緊騎士3星?
可以開波嗎? 之後留石抽白金池? 謝謝

開得

第2排果D多數都係BUFF類的嗎? 定係有D打手既野? 唔該巴打

上網睇係而家首抽最好果2隻
我都係呢兩隻+狐狸開波

切JJ用，好似係

發覺暫時推到8-3都仲推到

8-10一定爽撚死

新手想問下佢rank2開始d裝就有得升lv 但升唔升件裝都可以照上rank3 咁我冇升d裝就咁上rank3會唔會永久加少左能力值 因為我見升1件裝個數值雙倍左

晒命

唔會
升裝只係令你現階段勁d
同埋最好上到rank先強化
因為低rank 换裝换好快

點解nox 會一直卡cygames 畫面
有冇解決方法
之前唔會

Oh 明白 thx

同埋最好上到rank6,7先強化
打漏

好 thx

世界奇觀 會長係轉生左定棄左?

打升rank6裝,1條疲都唔知有冇1件

轉生完進度快過之前2倍
一日已經打贏雲海

成班孤兒

再開過啦

其實lihkg會個會長係邊個

要去上個po搵

mana包買唔買好

黑騎rank 7了 唔知聽日夠唔夠體升多兩隻rank 7

我差把金刀

轉生吧 少年

推八圖 有好多關都有仲可以刷埋rank 8裝

朝早刷到依家都未有一個開得

點解你地可以一日雲海
玩左1日依加24lv
隊野岩岩先上到4階
布丁 黑騎 狼 爆弓 千歌
點解 定要特別組法

去淘寶買
今朝有個巴打好似買左40蚊

未打 7章尾關唔知夠唔夠打

我黎 不過係尋日

lihkg 公會可否重收我？
我正身係ID: 奧菲
黑騎轉生後 ID:奧菲x重生

上面先講400粒先夠買

邊間呀 介紹俾有需要巴打啦

巴打你係邊間店買 我見多數都係初始石號。。

請問有冇台版公會

搵人開啦

唔係lihkg咩

定係幫手再開個

推 有冇人幫到手
好驚曬資源升錯野

滿左啦

其實個會長係邊 清一清啲轉生號 應該都有位

我琴日都買左轉生算

會長都轉生埋

屌 咁咪姐係又要開過個

係咪要問佢有咩組合

轉生LIHKG

聽前幾個post講咋

禁入去有個網址俾你簡

我地隊長仲係度

搵到了 見到有個黑騎加月月加 3星近戰sup 好唔好？

真係買就加多幾十蚊要多幾隻ssr,之後抽可能唔只依個數

見到黑騎+月月 都係30$
屌刷成日做乜鳩

巴打有咩推介？ 我鎖定左月月+黑騎

個陣雙開刷左成日 而家40蚊搞掂

想問下ios公主係咪唔支援multitask?

要法咪初音
要輔咪毛二力,maho
睇你鍾意咩姐

趕到係凌晨5點前買3條體
5點reset
第2朝買新既3條
所以其實用左6條體
我黑騎+偶像頂

唔知聽日爆體升唔升到一隻上rank7

頭40lv d資源冇咁缺 放心試下唔同組合推圖都得

FIX緊

見人打密林大樹好早打

但我連第8層都去唔到

最好就黑騎 狼女 真步 偶像 初音

買左依個

公會收人 仲有6個位
有 黑騎 狼女優先
或3萬戰up

轉左 仲有玩嫁我

我同2個fd想入 2個有黑騎+狼 1個有黑騎 可入嗎？ 但要等24小時 可唔可以留住位先

咁你個會點

幾銀

好正

你唔係棄驚？

我同fd都轉生左, 退左再入

轉左會長 都係我黎

唔計重覆隻黑騎，呢個ac 打到第五章得兩次十抽冇中五星

90人仔

入啦入啦

巴打岩岩買完號開始玩入唔入得？

台服？

轉生完仲有冇位

實有位放心

啱啱入左個會先講

係 夠條件就入啦

好 唔該哂

尋40蚊買充電 黑騎 月月
今日手賤10抽初音
不過唔中貓 可惜

咩名？

會名:世界奇觀
勞麻煩入左會既頭象轉黑騎or狼囡
唔想踢錯人

我推緊卡

你申請左先

未推到3-1 冇戰隊按

如果退團有冇話要等幾耐先可以申 想退團入巴打團

巴打滿左人個團？

30人仔買左個賬 好快就卡關

留名等睇台服之後抽唔到pvp人權角伊利雅棄驚潮

冇計
越蓄石=越大期望
高峰跌落低谷

打到邊
我一直打到3-10先卡

要耐久隊磨死佢
建議黑騎，靜流，兩隻補，獸弓

自己抽好玩啲
佢有啲3000石ac 一蚊一個
連信箱有30抽 我買到第15，6個抽到月月+黑騎+狐狸就開左

巴打仲有無位 有我就退會

仆街退左會先見到full 左

連登仲有無會認真玩既會 我有狼妹同黑騎

49rank 角色總戰力41000

yeah 終於有中排
想問下初音換爆弓會唔會岩d

麻煩入左世界奇觀既巴打
頭象轉黑騎or狼囡
唔想踢錯中午會清人

終於r7左2隻

有無玩日版嘅手足想入公會

申請左入lihkg戰隊

id:Box

手痕十抽

我得2萬

中衛 可可蘿/深月
布丁換初音啦

角色總戰係計你倉所有角色

有冇人有農緊困難拎角色碎片?
農緊邊隻?

2隻+1

可可羅

我得D廢3星
MISS塔同魅魔

但都係過唔到hard5-3

今日既體玩哂 rk 7多隻偶像 而家有三隻rk7

食緊100石刷埋月月套裝，仲差2套

曬左好多鬼錢去升d無乜用的角

我都係
隻仆街弓手一下一隻

R7勁好多

3條體先換到隻rk7

我差一塊打左我半條體

台仔真係好癲

【討論】各位會創公會開分身灌自己本尊裝備嗎？

咁快4星？
用女神石？

女神石同地下城

好似好浪費...
地下城好快換到

VERY HARD 一次有300粒

換完之後抽到係咪仲浪費

(妄想自己抽到)

可能儲儲下就抽到呢 之後拎去開花

你肯定抽到咪浪費

拎都拎去買黑騎

非洲人

搞到我都想咁做

8個鐘先1次

仲有無公會有位

1個AC先捐2件

聽日試上1字頭

痴線佬

3000俾人打返落4000

41XX名

今日好似第七定第八日玩 唔夠台服課長黎,我剩係課左月卡同前日個超值包

持晒石啦我
好似身十日

卡左在24xx...2千幾名d npc 5隻都r7...

仲有17500石

曬撚夠未

仲未計一陣送個1500

做咩送石?

之前d bug

又中多隻初音
個AC已經6隻3星
但係冇狼

屌...個個都神手

競技場幣真係要換貓升3星先
2星會UB都未出到就比初音秒

你出隻抖m加莫尼卡已經解決左問題

黑騎同狼劍被人神化得好勁
兩隻勁係勁，但未去到冇就完全打唔出傷既程度
反而我覺得冇練琉球拳，貓劍，獸弓，依類主力輸出你傷害唔會高得去邊

獸弓邊隻

抖m冇3星都係被秒
加上冇monika

兩星黑髮弓

可可羅都得
對面出偶像加可可羅就破到你貓劍
同埋你貓劍升到3星一樣都係被初針住黎打，仲有機會攻擊力高左容易幫人儲到ub反屌你轉頭
你貓劍一被人嘲諷就死得
所以我覺得你練隻嘲諷坦效果仲大
換碎片都有排換

Tp弓
5-3個隻
打唔贏

5-3hard?
好難打

係 隻boss塞住打唔到隻弓
隻弓一下一隻

題外話
其實貓拳都好勁，但冇乜人提

聽講打王最高輸出
第二病弱

好難打，卡左幾日

最高輸出係琉球犬
病弱弓暫時第二，好快出隻阿利莎取代佢
貓拳依隻，ua儲得幾快下，但建議3星先用

啱啱申請咗入世界奇觀
巴打仲有冇位收我

見到佢啲碎片幾難拎
不過玩緊隻忍都難拎
諗住夾千歌玩召喚獸
琉球犬用緊

最後咩配置先過到
我剛剛r50

召喚獸唔知有乜用
擋又唔係好擋到輸出又冇
係有時計岩時間擋大佬招單體大

計啱食超必

我an機
如果用iphone開係咪會無晒d石？

初頭有一刻我都有好似你咁諗 點會1-2隻角色咁大影響
之後爬下文就發現係設計隻game班友冇腦
成個模式&傷害formula的確係冇呢2隻野就會變2等公民

日版入返an機就有
台版唔知

我日版同一個帳號同時玩ios/android/dmm
平時用iphone玩
Android拎嚟抽特價同課月包用
Dmm就電腦玩

唔記得啦好似都係靠裝同lv頂
之後卡6-3

pvp 召喚獸都食到2,3下普攻既
有時偶像嘲諷就可以7隻打
不過真係冇咩爆發
諗緊升蜜蜜

其實我一直想講既係隻驚玩法好多變
我日版玩到今日，打團戰都唔一定次次落黑騎
加上又有得借人，狼劍又有得換
冇既話唔洗叫苦連天
日版有個做直播佢都冇黑騎，但佢做到既輸出係非常高
同埋團戰會出物抗好高既怪，法隊係pve作用唔係0

咁即係起碼要有其中一隻 咁講應該冇錯?
另外想問如果換狼劍要幾耐

聽個日版fd 講普通公會一次拎得20,30碎 要145碎

得紡織先至係得天下

意思即係5個月?

6個月到

冇月月呀

轉生or 課到有

算鳩數

我仲未有琉球犬

做6個月地底泥

我一樣冇 感覺換得黎都已經冇所謂

你3星時人地已經4星

隻miss塔要收返起

有愛都冇用

諗緊PvP 咁放好無

撚知呀

單體黑騎起手其實都ok
狼劍大慨4至5次團戰就換到
之前可以用二星召喚老豆個隻用住先效果雖然冇咁理想，但都係雙降防
如果想做最大輸出一定要練二星眼罩女

應該練爆弓定獸弓?

其實玩法真係好多
普通就 黑騎，琉球拳，狼劍，眼罩，病弓 算係最穩定
其次可以 狼劍 充電 兩隻弓 獸補
偶像 兔仔 眼罩 可可羅 粉弓
組合其實真係好多，真係睇你肯唔肯去練一，二星角

建議獸弓先，好洗好用
爆弓之後練都得

與其話組其他組合 不如講係冇辦法情況底下要退而求其次

因為始終係rank 攪到下下要同人比較 冇嗰兩隻野會成績比較弱應該係不變既事實(我都希望唔係咁)

最煩係要出3隊 你上面講嗰堆我估有狼有黑騎既人都係要練

中意mk妹咪爆弓先

好想買100石回體

有狼有黑騎梗係練
冇既話其實冇你地想像咁差啫
都係會有方法打，又未至於去到打唔掂

ios 一出去就關app係咪on9

唉 我都知 不過個核心問題係有比較

啲人就係講到2隻都有就打唔知幾多萬 然後少一隻就已經差咁截

再加上佢要計排名 表面上係打死咗隻怪 事實上係輸人成條街

再上就神仙打交

有神快拜

眼罩係邊隻

我都搵左個眼罩好耐
俾d頭髮遮住左

深月

咁我建議你留石下個pool抽阿利沙，pve神角
高級版病弓

有無台版公會入
40 rank中

抽到都好難升星

好過冇先
3星pve都好勁下

lv3 exp水點要打,物攻唔夠時間,魔攻後排就比殺

我都係放2隻魔係後邊lvl壓輾

點解我無1500石拎

重登

min pay

每日爆幾多次體打先打到咁勁

你咪又咁勁

頭百呀佢

呢幾日食30條都有賺
啱啱開埋公主競技場又賺一筆
之後冇得拎石就慘了

三隻啦

我用隻傭兵擺三號位黎頂，後面兩隻魔攻輕鬆過左

屌,有1500石抽返之前個AC先中黑騎

仲未開到呀

過唔到主線又唔夠角色點跟

逆轉生

所以先建議淘首抽AC不如比多少少買個4隻3星
之後D石都唔洗點抽野

好慘
3個角色要同一樣裝備
成20幾碎片
低階關先刷得到
但除左果樣,其他碎片都唔岩用
好哂體力但唔刷又升唔到rank

我都係

我而家缺二星個幾隻野 等出新野先抽 三星而家有狼，真步，小望，黑騎，初音

仲有19000石等新野抽

刷慣R9,R10
好掛住20塊

咁都唔夠推
我同你差唔多

巴打每隔一陣又多幾千石

fd話
入關前有3格講出咩裝果d
如果你要果件係頭2會易出d
唔知係咪真

可以迷信下既
不過對非洲人黎講一樣低機率

係,第3格你刷200體都未必有1粒

未升rank 全rk 7應該夠

呢2個鐘都係用呢個方法
又好似真係好跌左

得1萬5

原本我要刷第一格隻鞋

使唔使非洲到咁
咩黎 已經試過幾次

你都好歐 仲有咁多石已經中左咁多野

我都係刷呢個喎
頭2個係咁出

個acc你俾架喎

出自我手既都咁歐

借你ac比你摸2摸會唔會幫到轉運

用條丁幫我抽

發覺啲裝備好唔夠用
應該集中升邊幾隻先

Bam
4星黑騎

巴打有啲料
應該一定兩日就四星左
果然冇睇錯係有歐血既帳號

刷完升左rank
屌你隻新鞋又要忍鞋做底

我差250女神石先四星到 開ser 到而家剩係抽左60下

咁快4星

我用緊黑騎，偶像，琉球犬，千歌做膽
呢4隻升左冇死

一於跟機
有冇其他巴打有建議
之前見你地講爆弓
而家升有冇壞？

我初音中二由開頭用到而加都仲係主力

依堆入面 如果要以推圖效率計 高手巴打們會點砌

如果我黑騎望初音中二千歌咁組點睇

粉毛補 爆擊弓 公主 狼女 黑騎

粉毛補係初音？

粉毛補 同 公主都唔知係邊隻
係咪初音同哈哈哈

第1行第4隻同第2行第5隻

一世人既運氣

唔該巴打 咁pvp擺法呢

屌iphone打完熄左mon自己熄埋app

係咪要foul走吉塔
入邊隻好
琉球犬
抖s定打魔攻個隻刀仔？

呢隊過唔到8-14，應該點汁？

嘩屌3萬戰力都過唔到

練隻酒鬼
我估你都係比電電死

我琴晚30抽出左泳衣黑貓同小倉唯
終於可以用法隊打公會戰

呢個陣隻叉電係咪會同弟控回TP?

酒鬼係邊隻

pvp睇對手
冇可能用死一隊

首先要夠裝夠mana

佢電死左我公主再死埋初音就無力輸出

優花梨
招大擋魔傷

mana夠裝唔夠
等黎緊半週年3倍狂爆石

一星夠唔夠做

試吓換走弟控落G塔/狗/狼

嘗試下搵隻補換走充電

高LV D可能得
我都係得1星

姐法有用定係妹法有用D?

妹

2星個隻?

出初音,想要黑騎

癡撚線有外掛

結果係我防守失敗跌排名

打嬴左但係當輸?

係呀
WIN都出埋
但結果係我輸左

台服有冇戰隊

世界奇觀 申請左
id KMSAH

無追po幾日,世界奇觀既團長好似quit左,有無睇錯

追返POST佢好似轉生換AC
同一條友

佢仲有玩

冷手打個熱飛機都入左會

一個朝早又有左3條體去刷裝

玩撚完

無石送

明白

駛唔駛

今日既體又玩哂

今日又有石送咩

登入十日個d派晒啦。。。

加一 活動完pvp拎過第一好似都有石送

瘋狂抽垃圾
差3粒碎片上4星 都唔知開唔開心好

3v3開左二區未

仲未推到8-15

你都未
咁我要打幾耐

競技場換乜好

有排啦勁多npc

莫妮卡？好似換佢好

好似話升左貓先

貓定莫尼卡好 呢幾日換哂莫尼卡
btw 過多四日就換到偶像四星

個個4星
玩晒

邊隻係貓

今日先加入

黑騎打PvP 成日未開到技就死左

vh 地城要用磨隊過 聽日開始升先

我4星都成日開唔到

其實Monika打競技場好勁
50%加速

幫狼女開左花

加速你5星同3星都係加咁多
反而越快搞好藏貓隊越易守
仲要拆到藏貓果堆人隻隻比台仔當垃圾冇人練

3隻勁坦唔係咁易，我得2星布丁都係比人溶

磨隊選角係要點玩?
多坦?

唔識打PVP...
得3千幾名...

冇真步有冇代替品

唔知

刷左三日都無黑騎帳

比40蚊買啦

重點係魔防盾同群補

搵到段片打vh

重點係雙補同1*個隻魔防盾 磨四次會磨死

我睇條片啲補回勁撚多 而我個隻補得千幾

rank 7掛

屌咩我隻優衣補800 佢補3000

玩左2日抽左6-7次10連
得偶像, 星法, 老師, 2星有布丁,爆擊弓
重唔重生好

重抽月月同黑騎

要60LV以上全隊R7 5裝先會穩陣
我用偶像 姐姐 酒鬼 綠毛 粉毛 60LV過

新手一問 推圖 應該點砌 依家好似冇輸出咁 隻隻硬打

帶多隻坦 2坦2補1優花梨

2星rank7補

申請左世界奇觀

我隻2星補得1700

裝掛

魅魔收番埋啦

唔要吉塔
2星練邊隻先？
唔想再行錯路

貓娘啦

老師有時推圖拎3星真係有奇效
但係齋推就收埋返好D

屌又要落後了

屌佢5星黑騎咪又係死，恰鳩我

我而家都開始練幾隻地下城角去磨vh

課長

佢落扇做乜鳩

卡左係8-10

有冇高手可以俾啲意見

LV.52
角色:3星：初音，小望，真步（Rank 7)
2星所有角色都有
常用隊伍：初音，小望，真步，美美，宮子（所有都是Lv 52 及Rank 7）

隻隻都R7

應該換咩好 有冇咩岩換 定係 抽一抽 睇下有冇2星
卡緊關 體又要100石先回

後排既話
第一行尾2
第二行 1/尾2
用住先

感謝巴打意見

有個10萬戰入左工會
邊位巴打咁勁

打密林由半血死曬SL到4員生還
一take過
in sl大法 we trust

點跟

你敢一日啪30體你都得

咁回法一日要幾多石

用iPhone X玩個mon好細

冇計過
一路打競技場一路食唔係好覺

痴線咁多勁人

Hi黑巴 我見玩完了都係到
呢隻驚刷完條體就玩完 輕鬆個過上一隻好多

暫時未有活動姐我估

30抽無狼 得唔得？

戰隊 LIHKG收人 暫時仲有位
40lv以上優先 申完記住留遊戲名

hard 4-1 點過
D雲好撚痛
成隊RANK4都未過到

唔夠打就係時候刷裝升rank

回報完外掛隔左成日都冇回音
得一封自動回覆
唔通會由得佢

公會入面個個都有黑騎

地城hard第一次就過左
黑騎頂到幾層

近乎無傷入boss關
但淨係扣到boss一半血
我得5隻人應該太少

我係
千歌 爆弓 狼女 黑騎 （布丁）（犬拳）
1-9:
前面平a
黑騎有技就下一層布丁換犬拳
入場放黑騎+一隻輸出開技帶走一隻 之後平a回技
如果黑騎唔係滿血就換布丁上前比黑騎回血
千歌睇覺己需要開
王：
千歌 爆弓 狼女（借偶像）黑騎
破完防一波技 之後就有技就放
唔夠打就SL 結果可以差好遠 所以扣到一半血就死都唔好放棄 打多幾次試多幾次先

有心衝pvp又有餘力既巴打可以考慮練下充電同電扇
依兩隻係未來pvp好有用

叉電、酒鬼、偽娘
呢三隻可以大大增加pvp戰術嘅選擇

偽娘配埋妹弓

其實有冇話技能練到邊級就停
唔係既話強化技能之後都冇咩餘錢升其他

冇, 升到盡, 每升一級都會勁啲

一開始嗰個單抽必中三星？中咗日笠陽子

必定

全公會只有我抽不到.gif

咁我去刷黑騎了thx

單抽個下應該唔會有黑騎

大哥哥 邊位係偽娘吖

邊有咁多mana
偽娘有咩用？

再問問各巴打 上面陣容
仲需唔需要一有石就十抽
定儲起等下次活動

黑騎，狼女，爆弓，回血
仲有一隻唔知用咩好
不過應該用三星粉毛知隻？唔記得咩名

5-10俾2道門噴死

叉電: 同最近嗰位叉TP
酒鬼: 同最少TP嘅叉TP
偽娘: 同最多TP嘅叉TP

你戰神…又扮…

新手同問…

課金吧 少年

推到7-15要隊野幾lv
推到6-13己經卡左 補死完爆弓死

Rank 7晒都卡
Normal 8-10
Hard 6-2

慘

1197名 過多兩日唔知入唔入到一千內

我仲卡住在6章
啲裝備品唔夠

2000已經上唔到

一千內了 希望keep 到

回血係一星隻優衣？
三星粉毛係初音？

兩星個隻回血

係掛

其實我都唔知咁組好唔好

因為我成隊都係坦

8-10卡係正常
雙火門坦唔住
要快爆一座

全R7藏貓隊幾勁

終於R7左5隻 又無體了

無知一問咩係藏貓隊

仲有冇位
肥宅(NPC) 啱啱申請咗

各位巴絲 可以點編

3坦+貓+真步

終於過到
要2星優衣+千歌+優花梨
R7差唔多滿裝

喺出真祖之前，競技場坦隊橫行

6-10 有條好硬既龍 係咪要用魔攻先打得入

小弟開咗個戰隊叫東京•熱，各位爸打如果未有戰隊就入嚟一齊玩

想問PVP 點樣改隊 改左防守隊 但我去打人都係用返我之前果隊黎打

隻驚係咪全部3星角都可以刷碎？

唔係

你都識講果隊係防守隊 打人果陣可以自己任簡人

想練藏貓隊打pvp

其實邊D係常用?

隻隻都好似有用分開哂黎升,有排升

咁隻黑騎係咪要課金去換先有

地城hard難打左

宜家有個黑騎pool俾你抽

幾多lvl?

要抽到先有
抽唔到冇得換碎

我首抽抽到啊 但係要碎片升星

遲下會有活動送碎
不過最快就用石抽換碎

依家因為冇練法師而卡關， 法師1-2*邊隻好用

送女神石先岩

63
好似話60左右齊裝升滿+RANK7就夠6000血以上
最緊要係優花梨要升滿EX
唔係魔防唔夠比BOSS一下大死

新手 玩左3日
抽到黑騎，好似幾易中？

歐洲人

我見樓上個個都有

係個個都有 因為正常首抽刷到先開波 正常人都黑騎再加2-3隻3星

哦
我首抽喺凱莉
然後琴晚見玩到有幾千石去白金十抽
就中左黑騎

咁撚多歐皇

又咪唔夠體用

依家升緊黑騎 初音 布丁 千歌 仲有一個位應該升邊隻？

邊度有得揀 我一禁就打

爆弓

盡力鳥
有冇巴打教我點贏1位

大佬請受小弟一拜

抽咗幾日除咗首抽嗰兩隻3星之外一隻3星都未抽過
次次抽出嚟都係九隻十隻重覆

都係儲下石算 唔想又見到10個女神石既畫面

川澄綾子都係配番呢啲角色

Pvp d monica 勁到

準備練隻酒鬼 打VH地城

競技場幣你地換邊隻先？

唉miss塔 miss撚到

我會小望5星先

競技場有小望咩

睇錯自膠
可能換3星貓先再換monika

邊隻酒鬼

優花梨

最好就唔洗自己練 可以借到啦

隻game3星個機率係幾多?

pick up 0.7
normal 0.077

人黎
980抽.jpg

如果好似台版咁比4k去買隻返黎又好似幾抵

有得買架咩

所以咪有人屌點解仲要抽
買完仲有40000石

點打後排??
推圖拎唔到3星,比d後排打到好痛

仲有一大堆碎片

原來你地講緊嗰個貪得無厭包活動

如果係魔攻可以用貓

其實點借人

珠希？

呢個位有得揀支援 可以借用公會其他人既角

淨係地城先有

14號有直播活動送石

我咁樣組合有冇效率推圖？
PvP 初音換千歌就得？

d有償石係咪用黎抽曬每日50石果抽？ 定遲下會有禮包用呢d石買
另外想問d裝係咪去到rank7先升？

而家先知

不過冇得用高lv過自己既角

求幫睇下 其實隻驚要練幾多隊？
好似話最少要兩隊？

我覺得要成星期先打滿rank7裝

諗緊打滿rank7 5件裝先 定練其他好

我覺得打手未必需要咁多
升下布丁分擔下黑騎傷害
布丁黑騎都識補血
加千歌/粉毛再補,個坦線可以幾穩下

巴打有冇升補師
升番隻

終於過到密林
仲要一隊就殺到Boss

地下城愈黎愈難打

又要升角但升左仲難打

齋升多隻酒鬼
就好似完全唔同哂

最緊要係打親對面前排硬到仆街之後整隻爆弓黎

打完前排隻爆弓就一弓一件

有冇角係可以打到段排,隻賊貓整係打高魔攻果隻

我見到啲隊係攻擊型角色多都盡量出番攻擊手
都係盡快殺,希望食少啲大招
最緊隻坦夠硬
之後酒鬼單補補番隻坦

真課長

衝刺獎勵03★打造繁華后宮！
活動結束後統計擁有6隻★4角色的騎士，可獲得寶石1000！
衝刺獎勵04★擁抱佳麗三千！
活動結束後統計擁有3隻或6隻★5角色的騎士，可獲得寶石6000+ 自選角色！

為咗7000石

PvP 上到524名

pvp打唔贏,得果萬8戰鬥力,對而全部過2萬

其實係睇對面用咩人 我267xx 打28xxx 都贏

粒綠色耳環真係打到人都癲

想問下 中間應該用咩角色好
本身升左隻小惡魔咁既加魔攻，但我全隊都係物攻，想換走佢

我要打十幾粒綠十幾粒藍

2000名...已經唔得了 上唔到分

換左人第一，終於上到去

我冇抖M又冇布丁
屌

抖m，布丁一定要有
唔係打唔到上去

又轉生

尋日冇睇po
原本隊第一是咁打的：

受教

爆機Ac 刷左幾耐

PvP 今日上左467名 用左初音上rk7 專揀物攻既打

開頭大家未練起抖M, 初音的確係幾惡…

公主競選而家入一區又會上唔到太多名 等2區分分鐘又要等多一個月

一隻貓秒左

入左先啦拎幣

你前面又抖M又偶像就好難架啦

印象中前期偶像加monica仲要偶像企最前先快貓劍 (好似係)

年代久遠, 諗唔起
加上以前根本唔會留意TP上昇呢樣嘢…

台服而加應該得抖M剋到貓
我用充電+貓勁快就出一次
前提係隻貓冇比初音掉死

好快競技場個個都係布丁/抖M/偶像/貓/狐

狐要等r8
r7回得冇8咁多

初期應該法師隊pvp橫行
記得以前
偶像 monica 中二病 雙子妹 初音 好好揪

冇黑騎個陣就係
而加個個布丁 黑騎 偶像 貓 狐
根本唔夠輸出拖到夠鐘
我頭先個場都死淨偶像同黑騎

8-10個兩對門可以點打

唔用前衛, 魔攻咪得

爆弓秒一隻門咪得
前衛唔可以放打手會燒死

要升到爆弓rk 7先夠？

AC等級50升51要多咁多經嘅

冇R7差好多攻
我爆弓打H8-3扣3萬7

屌你老母個account無啦啦比人ban鳩左
乜撚都無做過淨係好正常咁玩左三日 係咪on撚9架

買賣ac?

咁奇怪

無 自己download

咁就奇啦
會唔會係課金過唔到數？Send信去問？

無課過 巴哈都有人中伏 我都想知我做左啲咩令佢地覺得我係外掛

3場hard 0碎勁灰

呢隊到底點打

1700已卡

估計係台服自己back end方面既debug工作冇做好 ，導致database數據前後不對
咁佢就當左你開外掛或者直接刷request

利申: 9up

489已卡

IT狗
你的資訊真的很有用
利申：IT狗

睇怕都係死無對證
最後課長就放生，冇課/少課就照封唔理，反正又唔影響營業額

會唔會係裝左不明apk
之前睇個實況主都係裝左個apk比人鎖左

iOS冇事？

會唔會係check到部機有root

呢到有冇人係淘返黎出事？
台仔好似好多人係8591奶野

日服都封過改版apk(唔係改秒殺，只係改左唔check root)
不過root左機都冇事，我開服玩到而家都係用hide root方法(日服)
我諗樓上問ios有冇封既先係重點

睇黎係有殺錯冇放過
用模擬器有冇機會被ban

如果咁都ban應該冇人玩
九成人都用

模擬器=root

買帳都好似兇多吉少

嘩屌唔撚係呀
即刻轉返電話先

不過如果係ban root應該好多人中

買帳+模擬器

bluestacks同nox好似預設唔會root

其實ROOT完會開唔起
佢會卡住在CYGAME個LOGO

係
利申試過
之後先轉用nox

要視乎佢有幾嚴慬 之前隻teria saga我只係模擬器冇熄root入 即banIP

然後熄root/用冇root既device入 玩一陣就斷我線 用vpn先冇事

冷卻緊24小時，仲有冇位，想入

4星姬塔

我普通iphone 乜模擬器都無裝過 無root無jb 0課 競技場排萬幾 自己download咁刷左兩次 咁都比人鎖真係唔知做乜鳩

終於過左8-10
幾時先8-15

screen cap下你俾人ban既畫面黎睇睇

咁快衝入去守唔到冇乜意思

求隊 比兩對門燒撚死

你地會唔會每日爆6條體打 3條體好快玩完

好似個個比人ban既都係咁

初音 妹法 中二 望 黑騎

無妹法同中二

手動
物隊留mp
第三回合暴力解決得唔得？

門物防好高

死左隻弟控

隻門前面有隻甲蟲好撚多血

比個高我一千戰既打都贏左

玩晒

暫時練緊呢隊打pvp 有冇更加好嘅人可以換

通常攻略俾無/微課建議都係3條體就算
有啲人會留石搏扭蛋抽角，尤其之後有強角抽，所以都留石
都有人覺得與其搏抽運，買6條體追進度刷裝升rank仲好，你俾人進度快2倍，競技場都自然比人強，石都拎多d
琴日我刷裝刷得唔夠侯，爆多3條，條氣都順咗

終於抽到第二隻3星,但唔係純係初音.......屌

有初音唔用用綠毛

已經上唔到

之前手多見唔開root都入唔到
試下開root再入去，都係唔得
唔知會唔會手多累事
希望冇事

綠毛buff攻效益唔夠初音炸？

廢技黎，緊係用衫音好過佢

Skip卷都整個課金包
好痴線

2蚊1張
用2蚊買你幾十秒
笑出嚟

得2隻？

聽講有誤鎖 你可以搵客服試下搞

速食味濃

搵左 希望比返我玩 雖然玩得幾日 但都唔想重新再黎過
返工狗既周末時間都奉獻左比呢隻game

出體力包好過啦
D卷我多到6百幾張

點解咁多

我淨係第8關同H關先飛
而加係咁刷素材越刷越多
仲有買mana又送一堆

巴打咁多石買MANA

我得200幾張

我用晒

冇啦石都比我挖晒
坐食山崩

雞塔勁後悔練左

無石派好灰
入不敷支

你地刷綠耳環刷邊關多?

4星黑騎仲好

同黃耳一齊刷個關

4-11好似
刷到成30隻白色耳環

係咪死左ser 入唔到驚

剛先入完

唔好嚇我

要google play更新
岩先嚇死我

x2

過左了

fix左multitasking

H41點打？ 佢地唔打我坦，專打打手

出完隻黑騎就未見過其他3星

正常

又卡8一12

放晒坦咪唔會比人打到打手

過完8-12 又卡8-13

8-14又卡
8-14仲難打過8-15

點過

我都係一次一次咁試打

咁多mana既

戰力900

冇乜點練其他人

長期5位數字....

點解我ios仲係無multitask
去appstore都無更生

屌8-14又有門

8-14最煩係電雲...

世界奇觀 工會招三個巴打
3萬戰up or 有黑騎狼囡
麻煩入左會既頭象轉黑騎or狼囡

後排比佢電撚死晒

點打

門要用魔傷打
雷雲係魔攻, 放D會加魔防既角色入去打

開得未

唔好開

有無淘寶買帳既巴打比人封左

等俾官方ban啦
一抽出黎就四星

吉塔垃圾黎
唔好開

痴撚線有個外掛打左三千院落黎比我執雞

靠外掛拎第1 連你都ban埋

咁咪冇人可以打佢

今日有幾個都係打外掛排名比人ban咗

差8一15

正確方法係應該先向官方匯報 等官方替換原有第1 然後你先去打

明知係外掛第1都打 抵ban啦

我估冇事掛

8-14咁快過左
我個陣都卡左1日走去升酒鬼

搞乜個個3v3衝咁快入去大混戰

早D入去拎幣換野唔好咩

屌入左

理論上1組最多課長
利申: 日版1組1v1受害者

日版新手留名

今次仆街了

冇事既
唔好比我睇死而加咁多人等2區
到時一開仲大競爭